\subsection{Другие вопросы, связанные с изоляцией процессов}

В  Windows есть механизм создания заданий \cite{Job}, который позволяет работать одновременно с группой процессов. 
Для изолируемых процессов следует отключить эту возможность, иначе один процесс может добавить другой в собственное задание и получить некоторый контроль, управляя заданием. Например, вызовом TerminateJobObject завершить изолируемый процесс.

Следует запретить устанавливать переменные окружения, т.к к ним есть доступ у всех процессов \cite{SetEnvironmentVariable}.

Таким образом, из этого раздела можно выделить следующие требования: Процессы А и Б изолированы, если
\begin{itemize}
	\item А не использует механизмы работы с заданием
	\item А не изменяет переменные окружения
\end{itemize}
Для процесса Б аналогично.